區選唔單止係全民公投，可以幫到被捕手足！

之前我見有人話搞生意請被捕手足，大家有冇諗過贏一個議席其實已經多1,2個議員助理位？
可以用政府資源幫被捕手足，何樂而不為？

血債永不能票償，但希望大家願意用10分鐘時間嚟為手足攞多幾個工作機會，總好過乜都話要眾籌

除咗議助職位，今次選舉仲係一個 公投 ，話畀政府聽我哋核爆都唔會割

當然，過到半即刻可以攞多117個選委席位，同1個立會功能組別(區議會一) 位

多你一票好多，如果大家有時間希望大家22,23,24號可以幫下當區候選人拉票

近排見到好多高級五毛嗌血債票償，用盡各種方法意圖分化，配合對家出動假獨立候選人，我地唔可以再犯15年個錯誤，香港人唔可以再輸

1123 和你拉
1124 和你投

區議會選舉贏左可以多百幾張特首提名票
而家算特首要夠600票先能當選
多百幾票就可以否決唔肯回應5大訴求既任何候選人
係建制內唯一救到被捕人士方法

票投民建聯 香港玩撚完

一票不投保皇黨

其實仲有一樣嘢就係區議員有特首投票權，我睇死林鄭月娥挨唔到今屆任期，屆時泛民主派候選人或者可以同特首候選人討價還價，例如爭取「審後特赦」等。

1123 18區齊拉票

幫推

血債係要血償
票債就要票償

兩張唔同單, 都係要佢找的

啱

為手足創造就業機會

推

叫哂親戚朋友同事家人
一齊投

重點是一票不投保皇黨
唔只民建聯

唔好睇少區選

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

支持
推